我敢講 呢隻機械人模型好大機會會再掀起一陣全球炒風

就係呢隻機戰OG 既SRX模型
真係痴能線 3隻野本身既可動性已經好高
R1 可以變飛機 拳頭識發光
R2 配件都多 仲配左把SRX爆碎劍
R3 配件極多

最最最重要係 3隻野仲可以合體!!!!!!!!!!
3隻野加埋都係4千幾蚊HKD

玩具撚們準備好未

PS : 點解唔順便出 R-GUN

柒到咁就唔好攞出黎講

Ps 機戰alpha 好鐘意用佢

係好貴
我都想買
音樂又好聽

正

我估千值鍊遲下又會整個SRX+R Gun 嘅套餐出嚟再刮一筆！

炒條撚，有水食佢會自己食，再出

以千值既質素等睇合體爆炸都得

千值既ggg災情嚴重到

之前大陸隻機械超人屌打千值

炒你老母

點嚴重法

求其一個gp都1/3中伏

gggg?

我都想知咩災情，只見到燈制問題，但燈制唔太影響，唔放售根本可以無視，至少我可以無視佢

天上天下一擊必殺砲

天上天下念動爆碎劍

高質

靚到

好肉酸...好似廿幾三十年前果啲

原來呢部SRX仲有進化版

R-BladeCustomq
srx就好似
gundam = 美國隊長
srx = 驚奇隊長
唔係指機戰中設定，係個故事中強度同世界觀

的確係廿幾年前嘅野黎，當年初出場見到個潛水鏡都覺得柒，但睇耐左其實都ok，眼鏡廠logo實體化，合體好熱血

真實系vs超級系

千值練都吹奏
完全唔值